【何志平涉賄】法庭文件揭何志平同意還押 非申保釋遭拒

前民政事務局局長何志平涉嫌賄賂非洲國家官員，將於今月20日在美國紐約（南部）地方法院初步聆訊。近日有多個媒體引述消息，指何志平有意申請保釋但未獲批准，但一份美國聯邦法院的文件副本顯示，何志平是同意還押監房看管（Detention on consent W/O prejudice）。

文件亦同樣指出，何志平將於今日20日初步聆訊。

還押好,,因為知太多,保釋外出有可能比國家殺死。

監獄最安全

還押有美帝保佢

吳京呢

保釋出去，唔驚被賤狼「拯救」咩

怕俾人滅口

提早體驗監獄生活？

佢老婆都講大話 ?

咁又係

係美國監獄 起碼保到條命

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

睇黎似想保命多 分分鐘一出監獄就無命

平平其實都幾叻係里面至少有時間有命步署點搞
有美帝保佢
出到來九死一生